Admin，我求下你唔好set 1000個block人上限

一到六四就勁多五毛

同意標題

估佢唔會改

咁耐admin 都無理過我

難求過去求神